# Тестовое задание

Инициализация
--
Проект на ```docker```

В корне проекта запустить сборку ```make```

Сервис вешается на ```127.0.0.210```

База данных на ```127.0.0.150```. Логин ```test```, пароль ```test```, база ```site```.

Настроить можно в ```docker-compose.yml``` в корне сайта.


API
--
Сервис доступен по ```/api/service```

Доступные методы ```GET``` и ```POST```

Запрос и ответ в формате ```JSON```

Формат запроса:
```
{
	"num": 5,
	"seq": [1,2,3,4]
}
```

Формат ответа
```
{
    "result": N
}
```

Авторизация через get-параметр ```token```. По-умолчанию есть два пользователя с токенами ```token1``` и ```token2```


Console
--
Вызов через Yii-команду ```service```

Помощь по команде ```make console COMMAND='service --help'```

Вызов команды (для примера) ```make console COMMAND='service 5 5,5,1,2,3,5,7'```

В результате, в случае вызова изнутри контейнера, вернется позиция разделения или ничего, если позиция не найдена.
При вызове через ```make```, в случае ошибки вернется код


Тестирование
--
```make test```

Enjoy!
--
